耳仔畀啲耳屎塞住左，邊度有醫生可以幫我吸番啲耳屎出黎？

塞到耳仔同個頭都好撚痛

專科起碼千幾,用針裝住唔知咩水壓晒D耳屎出黎
普通科正係會比耳油你滴或者幫你挖一陣
不過都有極少數普通科肯幫你認真吸+挖(你上網應該會搵倒~)
利申:3種都試過,專科果種最舒服同清得最乾淨~

去採耳

直接睇政府急症
醫生會即日轉介去專科即日有得睇
平過睇私家專科唔少

上網搵過見到黃文琪好多人講，好似幾好
巴打有冇去過

覺得信唔過
以前番part time嗰度都有啲姨姨係會幫人採耳
但其實都係求其做

我呢個case應該唔算急症？

耳舒潔

睇過法國醫院專科，會幫你吸哂所有野出黎，吸完會連好細微嘅聲都聽到，爆爽

上年試過，去咗睇旺角睇黃文琪，
淨係吸咗一隻耳，吸完勁舒服，比咗$450，
聽醫生講用棉花棒撩耳屎好易越隊越入

去過，但你遇唔會清晒，手緊/慳可以搵佢

黃文琪係咪專科？

唔好傻啦，你耳屎塞睇急症，起碼等12個鐘
非緊急黎

叫醫生寫字去油麻地

去一次游水，水要浸過頭，再買耳舒潔噴到耳屎淋晒，慢慢撩泥膠咁返佢出嚟
利申：當年咁樣通咗自己對耳

普通 ，但佢比其他普通做得認真，其他=hea/唔敢/無相關儀器
好似大約700蚊2隻耳
btw如果手鬆動我建議都係專科，黃文琪雖然用機輔助，但始終都要人手挖，唔會有專科整得咁快、乾淨同舒服，不過佢算係平價之中最好既選擇

好詳細 多謝巴打

唔係每個人隻耳都啱用耳舒潔/耳油，分分鐘清唔倒之餘仲積埋新既耳屎

我長年累月有嚴重耳屎問題，我都好明白當中既痛苦……

最危險，耳仔內膜好脆弱，比呢d人整你隻耳，搏唔過

Audiclean

即係要定期搵專科？

隔1-2年睇1次專科/黄文琪

如果想慳啲錢
建議你買啲滴耳用既油用一排先睇專科
如果你耳屎太實 用機都未必得
你滴一排先再睇 起碼慳番啲覆診錢
一次搞掂

普通門診都有洗耳
通常俾耳油你滴完再覆診

啱啱頂唔順去左聖保祿睇，原來係感冒引發中耳炎
怪唔之得我辛苦到又頭痛又頭暈

耳鼻喉
之後幫你洗耳仔 好爽

有冇幫你洗耳仔 成盤耳屎水

我好討厭用針筒+水沖出嚟
試過一次 會頭暈

試過耳屎多到完全封死左耳道
自己嘗試挖出黎都搵唔到一個口落手
去診所醫生叫我自己每日滴1-2滴花生油粟米油
過兩日翻去搵佢沖耳就洗晒出黎黑色勁乾勁大舊
但好爽
以後唔敢唔撩耳屎
(外國撚 家庭醫生唔洗錢，但有個香港fd話佢都係去普通診所沖耳）

就係試過游完水發脹咗啲耳塞咗喺入面清唔到要睇專科

由細到大試過兩次隻耳自己跌一大舊黑色硬耳屎出黎
一次自己跌出黎
一次人地見到話我知
用手指尾撩左半粒鐘撩到出黎
好撚爽

上個月隻左邊耳仔塞咗，去過黃文琪六百蚊，十五分鐘就即刻通返

自己去買支olive oil滴幾日
再去家庭醫生度話洗耳就得
佢會用針筒射d水入去迫d屎出黎
睇開個女醫生，佢次次幫我洗都貼個胸埋黎好香，搞到我次次扯旗

我1年要洗一次

下 試過一次 就咁去街邊果d診所都有喎 好似300左右 搵去槍入啲唔知咩水 同你沖返佢出黎 沖完有少少暈 不過就咩事都無 舒服晒

有冇地點詳情

求介紹

算
平時傷風都算

個個巴打都講到咁舒服，好想試

但白痴一問，你地點知自己有好多耳屎，因為塞到聽唔到野？

因為我由細到大都無"了"過，佢會自動走出黎，所以唔明你地話塞住嘅感覺

油耳係咪唔駛洗

睇過 等左個幾鐘 睇得3分鐘
係咁E照個耳鏡 睇你有無耳屎 跟住叫你出去拎藥
賣單$500

試過普通科幾舊水
滴野 + 沖耳

我Ｄ耳屎會自然跌出黎

係囉冇試過塞到咁嚴重

Dllm 濫用急症

冇啊 唔關耳屎事
係喺感冒菌入左耳仔搞到發炎
入面腫左所以先令我覺得係有野塞住

油耳先要洗

小心唔係中耳炎或耳太多耳屎

好多醫生睇耳仔唔知咩事就話你中耳炎
事旦開d消炎藥同藥水就算

耳仔痛可大可小
又可能係個鼻既問題影響

你食一排藥睇下點
如果過左成個星期都仲係咁
就好睇專科

我都係油耳

未洗過 想試下

佢開左啲鹽水畀我洗鼻
同埋寫左張轉介信去耳鼻喉科
都係叫我食兩三日藥睇下點再約睇專科

btw多謝巴打

痴撚線

冇塞就唔洗試啦
冇個種爽快感

好撚正

唔係喎 上次睇佢吸得好乾淨
仲要本身塞晒好多耳屎
吸左十幾廿分鐘先清得晒
都仲好好心機咁同我整同叫我唔好用綿花棒liu

滴耳油

份人幾好 但真係有啲hea
同埋好似其他巴打話齋 佢真係頭痛醫頭腳痛醫腳

我都試過一舊黑色硬耳屎，我用左幾日先撩到，再欣賞左成粒鐘

睇普通科先，俾啲藥你滴就通返，通唔返先去專科搞

搵醫生

政府門診都得
用針筒沖水入去

之前去法國醫院耳科門診吸過,千幾蚊搞掂

去私院專科門診預約 幾百蚊幫你吸晒所有耳屎

Cls 黑色果舊

其實街邊 金屬棒專了耳仔 只係幾蚊支
已經跟片中第2個病人用的工具
留意：一定要最細果隻
若然勁多耳屎
要R佢出黎有排都隊唔到耳膜

耳屎多，原因係長期用耳塞
蒙蟲走唔出耳仔才勁多屍體

R完表面覺得鬆到部分
才用濕水棉花棒黐佢出黎
勁厚耳屎可能3至5次才清晒！
但keep住用會知道點就住度力黎用
每2至3日覺得痕就可以清理

同中耳炎揮手區。
我係鼻敏感導致鼻竇炎引起既中耳炎

隻耳成日都好油
airpod會有好細粒嘅碎成日要清潔
但耳仔又唔覺有塞有痛
其實有冇需要洗

旺角好似有間普通科有得洗耳，400至600，睇嚴重程度

利申，試過一次，幾爽下

去賽馬會都係45蚊 不過要去兩次同滴一個星期油

自己用耳屎挖挖
挖咗粒提子乾咁大既耳屎出黎 之後聽野簡直係a whole new world

慎入

成個post得一個名

畀咗正皮 終於有人知急症用法

留名學野

珮夫人耳爽潔

專科洗耳500 好多醫務中心都有

之前去台灣專登搵for耳仔嘅醫生清耳仔
500台幣清曬

之前塞耳仔都搵佢幫手挖耳屎 我覺得都挖得清 挖左好大舊同埋勁臭 埋單五舊

聽得唔清楚掛

當你係油耳就明，唔識自動走出嚟

我個陣游水塞左兩隻
睇普通科俾左支耳油我，排9個月後專科
睬佢都傻
去左睇黃文琪，500幾蚊，一定要滴左耳油先淋左可以整出來

咪玩啦
我之前排左半年呀

佢會叫你慢慢滴油

下 我上年吸左一隻耳都收$500
叫佢幫我吸埋另一隻 佢話無野唔洗吸
咁就打發左我走
BTW 去完佢間野之後發燒病左幾日
我諗係佢診所太細又太多人
去既人請戴返口罩防一防

屌 我上年都係500 而家600

第一個好完美
最尾嗰個究竟收埋幾多千年耳屎條片完咗都未清完
其實好想睇下挖完出嚟嘅成果睇下究竟有幾大幾多

油性耳+慣性日日用棉花棒撩都唔覺有塞到

試過買耳刮整都唔見有野 定係已經塞得太入

之前游水試過水入耳，塞咗
最後去貝夫人普通科門診，幫我用水槍射岀嚟
好大粒耳屎

之前睇旺角熊醫生 幾百蚊快手搞掂

王海清

去私家搞，專科醫生幫你洗耳，有枝槍咁既野射啲生理鹽水入耳沖翻出黎，搞掂

利申 跟開私家醫院醫生，幫人執耳屎

想快，一次過既就唔好慳果一千幾百
專科私家直接用機同你吸，整完會幫你check兩邊耳仔聽聲平唔平衡，通常千零蚊內落到樓

利申 自己耳仔問題一年起碼要整一次

普通科都有用水壓

水壓好撚爽

落耳油再去洗耳喇
利申 我就是成功例子

試過，好快好爽

去開邊間？
直接去醫院門診？
預約直接講洗耳定係話隻耳仔塞塞地算？

預約洗唔洗講明嚟洗耳？
滴耳油藥房買？邊隻好

lm

之前試過都洗左成千蚊，其實正常耳屎係會自然慢慢跌出黎，我左邊耳道天生好彎，耳屎會卡住所以先會塞。

我話耳仔塞左 嗰陣我冇滴耳油

要排幾耐？

認真講
去診所就會吸到出黎架喇，你唔洗比佢診，你話你耳仔塞住左，要吸耳就得
好多都有得做的，一邊好似幾百蚊架咋

同埋如果你耳仔係入左水/有其他原因導致你耳仔入面真係塞住左
只會愈黎愈發漲同唔舒服

耳油唔係個個都岩
你不如直接去診所比佢吸出黎好過

點先知有有冇需要去清？
前排開始戴耳塞訓覺，呢排就發現好似聽力差左
個啲有鏡頭個啲耳挖有冇用？

屋企好嘈咩要戴耳塞瞓覺

你地係一日入面間唔中塞下，定全日都塞，我係前者

我試過撩撩下撩撚咗成隻尾指咁長嘅耳屎

仲要上緊堂 嚇撚到我

黃文琪洗唔洗預約

曲線宣傳

我試過塞到一邊耳仔聽唔到野，排急症好快

耳仔feel到個收音唔清楚
然後係個人唔撩舊嘢出黎就好唔舒服

我呢幾日都係
平時自己識用耳挖撩
但撩完都係聽得麻麻
一睇醫生又係感冒令到中耳炎

旺角中心

是但一間耳科 800 蚊左右

如果用電子顯微鏡 個d 就再貴d

我之前搵黃海清，態度好手勢好。
七百幾一隻耳我覺得過得去。

你本身聽唔到撥頭髮聲？

同問, 仲要偶然耳仔會痛同耳鳴, 好辛苦

點先知耳仔塞咗

屌佢老尾最尾嗰個係咪去左異域
真係成隻耳封撚左
挖完又有 全部大大舊
好似考古咁

試過耳鳴去睇醫生
個醫生話係耳屎塞住左之後幫我洗耳
最後佢話算啦冇比藥我就冇收我錢

旺角黃文琪

上次吸晒兩隻都係六舊

同問
想買個有鏡頭嘅耳挖自己清

枕邊人...

睇街症洗耳20蚊

利伸：洗過3次

北上搵採耳妹

而家唔用針射藥水
反而專科用機吸
旺角姓黃都幾貴 準備放低五百幾
佢手勢好 都佢清得乾淨
政府都有 將軍澳同伊院都有呢科 都算唔錯 但對比旺角姓黃我覺得差緊啲

試過隻左耳塞哂 (油性耳)
咁啱老豆喺某公立醫院做
就叫我去耳鼻喉科登記
之後趁啱啱lunch hour完咗
請個醫生俾我打尖洗咗隻耳佢
好快洗完，真係好撚爽
醫生仲問我洗唔洗埋右耳
但我唔好意思打咗尖，話唔使算

大部分耳鼻喉專科應該$800內

去開荃灣既私家耳鼻喉專科
邊間少人啲就去邊間
話耳屎塞住左，佢就會望一望再決定點同你做
如果唔係塞得好勁沖生理鹽水又得，機吸又得
滴耳油唔係人人適合，我就係唔適合既其中一個
醫生叫我反而唔好滴，滴完仲衰

做機吸因爲有聲做完會有小小暈不過好快冇事，多數都比你抖抖先起身，跟住會拎個三個形鐵咁好似樂器既野係你額頭"亨"下幫你試下兩邊耳仔聽聲平唔平均

我右邊耳仔嚴重過左邊好多，試過右邊塞到聽野明顯細聲左好多，因為感覺有野塞住成日好似好痕咁就會去整佢試過整到入面損左
依家慣左一年去一次清哂兩邊耳，快靚正

試過排政府門診等一星期攪掂

我自己就好明顯嘅
耳仔會突然好明顯咁聽野好似有野隔住咁
用手撳下耳仔有機會就聽野清返
咁就知自己耳仔太多耳屎搞到聽唔到野

前日先洗完右耳
埋單1000樓下
保險有得claim洗耳 即係免費

旺角嗰間？

我試過，佢類似用吸塵機既野吸你耳屎。
過程好快，唔覺痛。

佢我我耳道發炎，之後佢畀藥水我滴耳。埋單五舊。

咩保險有得claim?

係咪就係上面講既黃文琪?

中環邊間?

去門診 會叫你滴耳油2個星期溶左先
再同你用水沖

洗過4次

淨係得聽野細聲左好難一口咬定係唔係
只可以答你有機會，最穩陣都係去睇睇
一千幾百求個安心

旺角黃文琪
大約五百蚊

咩保險有得claim

我公司比既醫療保？醫療卡？我都唔記得叫乜
有得claim翻錢，我一年一次都claim得足

中耳炎好大鑊好難醫